harddisk/ssd螺絲去邊到買

如題
搬屋一輪唔見咗啲螺絲
想換加storage又揾唔翻
咁可以去邊到買

點解負皮

新高登

有冇話邊間鋪咁 唔該晒

你去到見賣垃雜野既去問就得

聽日去睇 thanks

日本城
五金鋪
通寶百貨
呢啲

你知道size 同牙位就得

萬能的淘寶

其實人地有名
機箱內多數用M3 或M4 螺絲
同埋有分粗牙同幼牙
機箱除咗火牛MOUNT 機箱用粗，應該全部幼

學到嘢

m. 2 ssd果粒好似係m2*3mm